你地食香口膠會𡁻幾耐？

睇有冇位lur

一般都係十幾分鐘

利伸：𡁻緊

一個鐘

我齋含唔𡁻

3秒

10分鐘

一般口交20分鐘就射

呑

130下至200下，再多啲膠就會開始分解，滲入腸胃

你胃酸倒流咋

有我6歲到而家
利申：30歲

幾個鐘

2個月

認真答，𡁻到冇味